真正嘅高手係唔識金剛腿同埋打關斗，溫馨一刻拖一拖手就得

唔駛講出口 唔使郁手

係

又跟蹤

咁岩見到